屌 我仲係為朋友 依兩個字煩惱緊

做人其實很簡單：你對我好，我會對你更好。人心換人心，你重我就沉；感情對感情，你假我就分！

所來可以咁簡單

屌
呢幾日死咗去邊
雨琦做護旗手點睇

你唔係好多"女"同學架咩

仲好多老婆添

所以具體咁講你覺得自己交個心出黎覺得對方唔受？

mk到仆街

嗡麥春牙你牙..

垃圾post請用不推文回覆🙏

阿媽係女人

幫佢蓋旗

女同學
關朋友咩事

對

乜
問你咩睇法啊傻鳩

多謝幫推

笠仔洗唔洗咁快負皮牙

唔使多謝冇幫你推

見親佢個個post都得佢一個正皮自已，又係咁負皮人地都覺得佢隻手好累

同樓主介紹番
不推文回覆功能
不過樓主呢啲attention seeker都唔會用㗎啦
......................👇🏻

你又知我多女同學

都係一句姐 多謝

收皮啦 你地啲冇建設性留言
連負皮的價值都冇呀on9

樓主冇朋友係慘D